[勿用BNS] 網購口罩集運討論29

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。
TENSO寄DHL要另外寄email查詢，佢要另外同你度size計運費。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人 = 師奶(平均年齡42.4)
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

#2

護主狗全面進場

想問下DHL如果屋企無人收貨可以點?

官網都有寫，但我搵唔到要點set

打電話reschedule

不如打電話去問下CS？

咁你覺得佢應該停收貨？
一停又會話
下，我寄緊去你到啦喎，唔收？
到時咪又嘈第二樣

夠喇 唔好LOOP喇
自己睇返以前D POST
好多人都答過

唔記得邊間 我冇用所以唔記得名
係有提早宣布2x號開始停收
唔會今日講 就聽日開始
呢個方法 點睇

我都想知你地洗咪咁燥等下洗死

有兩個問題
一個就係 佢shipping delay 好似老人咁
去到過左個期再送 咁收唔收？
第二個，有人手快寄左，仲收唔收

咪等緊囉屌

唔係我唔等 但係等左好耐見到其他遲黎先上岸 想泄憤姐

燥唔係因為要等
而係佢地一直講大話
一直假希望就到 點知現實根本唔撚係
就好似之前出個POST話存倉貨會優先用飛機運
今日又係度話會用船運

等下係靜心等，屌晒鬼，無補於事

又要loop過 唔撚想再重覆d point
講到冇靜心等過咁
係啦 所有責任都係喺晒d 西客怨婦度呀嘛
BNS 冇責任架

無睇，我睇下先

使唔撚使我地幫佢做埋一份
唔好同我講D乜撚野企係人地立場

頭先個post,你話點解唔屌d人繼續用bns.反而屌bns.

政府唔封閉？ 你覺得屌政府多d,定沖入關既人？

你係味幫政府做護主?

今日有出po咩

再認真答你
日子係例子
假設今日講last day係29號停收
你覺得會有幾多人27號仲會衝關？我相信有，但呢d同雙非冇咩分別，風險自己認
亦都可以俾bns清返手上既貨
咁實有人係期貨 一早落左未ship
但amazon係可以改地址架喎

走開啦BNS員工

BNS員工今日係連登個POST講

我從來無話講佢無責任要負

bns 茶水間呀嬸留名，你問我唔答

啱啊 屌下洗死咩 又唔係上佢fb屌柒佢

屌我都覺得係
明明我地好撚正常

再上個集運post有bns員工上左黎
講左16號收貨既老人倉全部係船運

再講多次Fb上星期五講舊貨係優先+空運

咁咪比左個例子你 好似老人咁hold住，過左先再寄，咁收唔收。收得一件就要收其他

應該係BNS員工黎
我地呢啲正氣師黎
有不滿緊係屌幾個禮拜啦 有咩出奇

啱啱搵到條youtube片講啦
thx

個條友係咪員工都未知啦屌
成撚日話幫人跟 都無跟過
仲信佢

咪就係，我等唔撚切啦

過嚟青山醫院探下班先

我等唔撚到啦
我等住口罩救命架

不如你講下佢要點負責/負咩責任啦。

你又一味叫人等，又話燥無用，又spin哩樣個樣。

我地講完，你又話我地怨婦。

所以咪要封關清倉囉
Last day或之前到左老人院既 就係封關呢段時間清曬佢
你可以話有d人出芽招 last day後仲寄
但bns到時真係有權拒收架喎

bns俾人屌下又洗死？
其他集運屌得 係bns屌佢就係西客 屌黎有乜用
咁4pk用家一定係大贏家 任屌唔嬲

咁應該針住依個point係cs fb問

冇撚用嫁 佢地答唔到就選擇性失明唔撚答

屌下洗死呀?
我最撚憎就係BNS

4pk用家係真係大贏家啊，8日到香港啦，bns連Delivered都未仲塞係老人到啊

上一個POST BNS STAFF 某個留言話16號老人入庫既係用船 好似係#338咁上下

而且佢個優先係有幾優先
有冇人嘅倉底貨係呢幾日有出庫

1. 老人冇出問題，係BNS借佢位放貨又清唔走
2. 可以照收，因為重點係減來貨，唔洗變到0都有效果，再唔係用報tracking number個日期做cutoff reference都得

另外點妥善處理係BNS責任，佢冇出糧比我
可能你既判斷力/諗法同BNS差唔多，令你好理解佢
但追下post，用下腦，諗多步，對你對BNS都有好處

有陣無得make sure佢係咪封關後寄出，都照收。
不過我覺得方法唔錯，咁咪建議下佢囉。反正仲有好長時間要口罩。

佢禮拜5出POST 今日都禮拜3

BNS做唔到就係佢責任，我俾錢㗎！

佢依家咪同港共個假封關一樣
官網唔SHOW個倉地址就當封咗

喂我比左錢BNS架
家陣我屌幾個禮拜係咪唔得呀
我係顧客黎架

有幾萬件貨，應該無咁快？無咁多機位？
我估

依個真啊，其實比啲建議佢唔好咩，我應該佢地會肯聽
咁依啲咪我地既行動

覺得*

咁要比個期嚟呀 人嘅耐性係有限
更唔好講一直都仲有堆撚屌LIFO

你地件貨係show入庫定出庫

屌唔係問題 我覺得真係要屌埋班仆街

我唔介意你用咩運嚟
但你要比個真嘅期大家
而唔係唔屌都唔講真話
話處理又唔知處理D乜

講左咁耐 其實有無人真係去cs 問過佢係點畢竟連登唔係真係代表bns

未入

我有D入庫等出庫
有D等入庫黑洞

相信幾唔閪既客都唔會接受到30/1 既貨要3 月先到香港

真啊 個條仆街你真係信佢係員工？
咁得閒係到不如幫手做？

Bns個員工幫我地check完
爆左獲即刻深潛左
唔知有無俾腦細屌

1月貨定2月貨

有班人擺到明專登入黎搵野屌
你地應黎做咩
bns擺到明係有問題
淨係講大話不斷呃鳩啲客都唔得啦

全城最貴shipgo收費
兩件2/15到倉，1件2/17到倉，2/19到港拎得的洗費

29/1 Amazon出貨hi

BNS 2月13號有個post講唔會停收，因為內容不盡不實我就唔copy過黎，可以去fb睇
不過過重點係BNS知有呢個option而唔用

我有見到，咁咪再建議樓上個方法

人哋咁多新客 邊洗驚流失舊客

佢好岩做香港政府

我既意思係既然你唔用都用左
知佢on9咪下次唔撚用佢
你想佢快啲點解唔一齊幫手諗下有乜方法加快速度？
可能你啲建議真係幫到佢？

平又平過bns 運氣爆棚上黎可以即日入庫即日出庫
CS長期冇影唔洗俾人呃 最緊要係可以任屌唔嬲
用bns就要預左無論發生咩事都係客ge錯 屌黎冇用

真係冇下次 等唔係問題
問題係講大話 冇誠信

冇呀
我就係要屌BNS
雖然我屌左兩個禮拜
但係未夠呀我話你聽

你都係貪平用bns姐

係 都係我今次堅嬲嘅原因

岩啊，最好去埋FB屌D人爆倉重用
我想知某D「遲黎先上岸，仲走去做護主犬」既人被屌會有咩反應
順手幫BNS趕客

阿婆會多謝哂各位

又係咁

bns應該執埋，話哂大家都俾哂錢喎

咁又唔會唔用佢
話晒都有D已經收到
係有一批緊要既入左黑洞
另外EMS都一齊死整定呢排冇咩運
BTW唔好停收住呀有批買左成個月佢隨時出貨
四月先黎都OK啦少少貨

爆左老人貨上船就消失左？

唔止冇誠信，仲要冇應變能力

係

唔用真係無問題
點解唔係幫手一切解決個問題？
正如上面個巴打咁話
可能bns淨係諗到依個方面既野？
你提出建議可能幫到佢？
幫到佢同時自己又快左拎貨，唔好咩

點火點得好開心呀？
兩個禮拜都收唔到貨咪繼續屌囉

你下次見到嘅時候就變左 BNS（前員工）

咪係囉屌
我地呢啲真用家
細細個就用BNS
估唔到有人插隻腳入黎我地集運POST呀下

我都等左兩個幾啦
二月頭買，等到依家都係等出庫

依家封已經遲哂喇都浪費咗兩個星期
如果唔加船唔加機位 根本冇得搞
更唔好講佢香港倉未必有咁多地方同人處理咁多貨

講咗啦 bns話要幫到多啲人有口罩所以唔拒收嘛
幫到我哋成班冇口罩用 人哋就遲黎先上岸

庫都未入喎

機位一定無得加
係得船 等船又要等2 3星期，你會等？

屌HOLD撚曬我D貨係度又唔送 又唔退 錢就扣左 貨又未到 咁你想我點 你一係同我退撚曬D貨佢我拎番錢轉第二間啦 而家HOLD曬係度把撚呀

冇呀都預左佢冇咩辦法
除左扔大舊錢蝕住解決問題冇其他方法
雖然佢一早都講左日本會蝕大錢
美國又加錢買位應該死埋

有件問左cs 2日都未覆 太忙

究竟BNS可唔可以出黎交代下美國安克拉治頭9板以外既貨。家陣變左黑洞喎

建議下上面啲方法囉
建議下又唔洗死既

我又唔覺得BNS冇人mon post (起碼某員工有睇)
如果追post都懶，要人整理晒寫埋proposal先識睇既，咁就救返都曬藥費

#81 #54嗰兩隻真係好柒煩 點解會鬧交 點解永遠嘈唔定咪多得啲on9當有趣嘅護主犬唔少囉
永遠唔郁下個封塵腦 淨識撩交嗌 死撚返去成人台睇av啦
正一弱智閪 blocked

機位一定有得加 係bns想唔想俾錢姐

我大拿拿成千銀架啲口罩
呢加罩又冇 錢又冇

我都黑洞左

冇得加點解新貨咁快空運出 我哋等到2046原來等船

如果我係剛入倉既日本單我肯等呀
可惜我美國太遠路程
不過宜家排機位都可能排多兩三星期都未到

我的話 等唔係問題 問題係要比個確實拎到嘅期出嚟
唔好再講大話
好多人情況係你嚟唔到 要搵定口罩頂一排
你一直話嚟但又唔嚟 叫人點預算

用左bns兩年 今次順手又用佢 對唔住係我錯
好在上星期買多左D用dhl
唔係今日先知比bns呃 都唔知仲買唔買得切

你真係咁肯定個條友係員工？

屌喇星就係一路用開佢先繼續用 今次搞到咁 接唔切貨就一早出聲啦 泰國又係咁美國又係咁日本又係咁

一睇就知你係BNS既人啦屌你老母閪
BNS正仆街

其實船都算 出到貨就得
但起碼唔好係fb大大隻隻字話優先同空運啦

機位唔係要搶？

咪用錢槍

1月尾買都未入到庫

我覺得有位會係細件貨sip到位

只可逐少逐少咁上機麻因為中途站上晒板加錢都唔得只可排隊
我都係排緊隊
希望兩星期內排到啦

好似你搭飛機 你個class高d咪唔會踢你落機

人哋安排唔到嘛你個西客我哋錯哂架

我都有啲等入庫

持續關注
#203619
頭先睇口罩post 講到明入黎點火
你地自己睇路

Agree
假希望一次又一次

bns員工咪撚做打手mon post啦 落場拆版仲好

好似叫過人比tracking，解決過D問題，似係真
但香港公司連連登都唔識上就搞笑啦

有幾條友d reply有tg谷陣味了唔知係咪同一班人黎

乜你買咗好多咩, 咁都無錢轉第二間?

唔明BNS員工做咩咁忠心
做到隻狗咁仲護主

係咪真係有解決過先

美國講左西雅圖就加到十倍錢UPGRADE上去走貨
但安克拉治冇得攪
日本就唔知啦我EMS貨都上唔到機

tg而家變左員工圍爐屌客grp 叫個客自己渣飛機帶返d貨返黎都講得出 又成班寸77 bns？不了

係啦 on9當有趣

17年開始用
都幾失望
擺到明fb只係做pr show
講好優先空運變船
有2件16號入庫
有件仲等緊

放撚咗工喇 撚得閒OT

我年廿七定廿八買 而家仲等緊機位 個陣佢都無講過爆

e D咪BnS on鳩，叫晒所有人去葵芳攞，
十個有一咁就自然有一大埋，
唔想咁咪叫管理處放架垃圾推車係Lift口，
滿就叫人換

只要有一個人扔係地下
其他人就黎陸續跟住做呢樣野

覆D野咁低質見到都費事應啦

叫d mon post狗打手落場執啦

利申 自己唔會咁亦唔建議人地咁

根本好多人屌就係屌呢樣野
但班護主狗就剩係識得話人貪平

得罪講句 屌兩句都唔撚俾
都唔知bns係客定我哋先係客

呢個問題冇咩討論價值
知詳情既可以答
你咁有心都可以去FB手把手教下BNS上連登

緊係啦 道理唔係佢地到

d打手咪屌你傻仔做乜揀bns

香港大把支那賤種性格啦
比雞碎咁多當自己大帝
想點就點
想屌就屌
想扔係地下咪扔係地下

Diu點火都可以扮到咁弱智 五毛識扮有腦過佢多多聲

條友一早係成人台話用bns係貪平 cheap人

講極到最後唔夠人講就話咁叻唔好用囉

我既意思係
如果個啲友係假既
姐係其實係到講啲建議個啲 bns根本唔會知
不如cs/fb反映下啲建議仲好

一開頭日本爆嗰陣
又係佢叫人可以考慮下響泰國美國買嘢冇問題
然後我而家一月尾去美國買咗d貨
轉個頭就話搞唔掂
而家幾時返到嚟香港都冇人知
連安卡拉治仲有幾多板貨我要排幾耐隊 我都唔撚知
DNLM BNS

搵cs冇覆

如果佢真係封倉就仆街
有d毒撚野半年前預訂左就出貨
唔係件件有得改地址

我冇唔解
我意思係如果BNS連上連登都唔識
「你咁有心都可以去FB手把手教下BNS上連登」
而唔直接建議係因為
「如果追post都懶，要人整理晒寫埋proposal先識睇既，咁就救返都曬藥費」

咁你個垃圾桶爆左
最多摺埋啲紙皮放番係佢門口

都話同港共一樣選擇性失明 冇用

gchi
睇見fb曬命post火都嚟

我都等左個cs兩日
咪打係到咪佢睇

我個人認為你想佢快 我地點都幫手搵下解決方法。
幫佢同時幫自己

老闆叫你做野，做錯野做慢野俾人屌2咀好正常吧，抵屌啦，唔明d打手護主犬仲係度幫口做乜

最慘係佢話西雅圖d貨變左high priority
佢提過所有美國貨都係安克拉治作為最後中轉站。
姐係西雅圖果堆貨到左安克拉治之後，因為high priority 會上機先。
要清哂佢地先會到原先安克拉治既貨喎

而且仲有一堆貨係波特蘭倉，如果佢keep住比錢升high priority，而家係安克拉治既貨真係無限黑洞直至運輸變返正常。
佢地唔同運輸公司處理的話，兩個星期太樂觀

講真 起碼都講下卡係anc 仲有幾多板 至少叫有個數

睇都冇睇

其實唔係得連登用bns
Babycondom
小斯條仆街都叫左一大堆人用

我當跌咗件貨

多得HK01唔少

兩三百閒閒地
佢地都唔敢講

D貨出曬係佢度佢又唔退 點轉第2間

其實知唔知keep 喺老人D BNS貨有無得申請return ?

所以真係唔好咁肯定人地會上連登睇

我keep左8日 終於入倉

政府都識包機，點解BNS唔識

好似有

無啦，都唔知點搵番件貨出黎退

如果Babycondom都有人用，都有人比建議，咁佢有心既話應該上埋Babycondom
同我上面講既野無關，亦無沖突

捉到未

退咗你都轉唔到第2間, 趕住要建議你快快手再入貨用DHL

HELLO 我新手

我10日仲未...

FACEBOOK好撚多PAGE都介紹佢 乜EZONE UMAGAZINE叫人上網訂口罩集運都係介紹佢 都唔撚知佢俾左幾多錢去做廣告

一月中係 Gmarket 買左 300 個 KF94 送20個

2月6日收到20個
係度諗係咪佢點解可以咁，又唔講係咪冇晒貨，照出貨咁
係咁 send inquiry 俾 Gmarket 都冇人理9我
以為凍過水俾人呃9左啦

點知今日收到多100個，個盒上面寫住１００／３２０，寄出日期同第一個盒２０個嘅日期係一樣都係一月尾

我就係度諗佢會唔會係３２０分到４盒同一日寄出（３＊１００＋１＊２０）
係都真係幾ｏｎ９，都係收左我 3150 WON 運費

你個西瓜呢

屌 一撚樣Anchorage黑洞仲要等幾耐
我又係一月中尾算早買嗰啲 等撚左佢兩個禮拜

膠

我嗰件都9日了

what 7 you say

除非拆晒所有板之後將呢批貨送番西牙圖再上機
又會好白痴又唔知做唔做到

可能佢地個關注點係fb呢？

G market d cs 好廢 全部auto reply
韓國仲出到黎都好勁慢慢收齊佢

咁又唔好 𠝹好紙皮呢啲係個人素養黎 冇必要覺得周街掟垃圾就叫報復到bns嘅

所以咪講左
「你咁有心都可以去FB手把手教下BNS上連登」
唔差在教埋佢上TG，上Babycondom

其實係佢地話del地址果個post
樓下已經有人留言提議過相關既野

屌你老母正呀喂

無可能講實數啦，果幾板講出黎都係想暫時塞住班客把口先，而家群情洶湧

幾時買都冇關係
最緊要賣家幾時送到去波特蘭入倉
幫朋友買早兩日既上星期已收齊
我遲佢三四日到倉就入左黑洞

應該免費free俾我地等咁耐

你仲有得等機位 我庫都未出
當然有D巴打仲慘 庫都未入

紙皮一早已經唔值錢,而家疫症更唔值

【廢紙夕陽】玖龍紙業廢紙訂單劈價 執紙皮婆婆：再跌價唔做
2019-06-01

我屌 anchorage客唔係人啊宜家

報復唔到啦，一陣班護主犬報食環，咪得不償失

慣用技倆
做少少扮解決左

岩呀 包架747 乜都上哂啦

on9 仲747 問美國政府拎軍機啦

我理撚得佢free唔free
總之我要貨ASAP

或者佢包機我哋自己過去拎再包機返啦
我哋有比錢㗎又要我哋等

好似去左個冇辦法處理到既位置
真係誠哥包部機先救到佢地

乜周街掟垃圾就可以報復到bns咩
完全理解唔到呢種諗法
自己懶就懶啦 無公德心都有得賴

成田架777包機機肚都上咗幾板啦

日本郵政見爆倉都包機送貨黎香港郵政啦
屌你BNS剩係識租船 仲要係得果一兩櫃

又黎極端化 jeng

包機再FREE 咁就好快有

我無依個心啊
但你地心急就係要咁架啦
係到屌，於事無補

羽田

得閒出PO不如拆多隻櫃仲好

TG話報警有冇下文

咪講少
我件野係上個月尾寄既EMS宜家仲係日本郵政手上

垃撚圾 2020年仲行船
我呢就走陸路既
開120又得 開200都duck

Agger 屌

屌你啦我俾咗錢架, 要我自己掉垃圾?

buyandship 肯定多過日本郵政

未爆呢單野之前 都係用佢 ， 勝在 真係準時 快。 同唔計外尺寸重 。

係比d 仆街炒狗 大手口罩撚玩死啫 ， 加埋d濕尻雜誌 無野好寫 。

一磅收你二十幾蚊 飛機返 賺得你幾多

試過日本買張櫈仔唔重行船 都收我過千

我唔知，我唔理，總之係BNS唔岩

我仲記得有個人係fb建議佢船運果堆應該俾人覆磅..4捨5入
俾人又乞衣又貼堂..係咁屌
都有好多人係fb問D大家都想知既野
例如第一批船到底有幾多隻櫃..邊一D日子既人先係第一批
結果一律俾人屌..bns都係選擇性失明

你唔係黎掟西瓜咩？

不如問下包部貨機安克拉治掃晒D貨返黎要幾錢
XDDD

冇理由呀話 我18號出箱已經即日東京國際出埋關

係囉 當d客係屎

屌你去百佳攞個膠袋都要比五毫啦
你係咪周街掉呀

都唔知你up乜 行開d啦

依家啲航空公司冇客
點解唔做
應該會平

還有哩幾日公主號幾班機都唔滿
點解唔問吓可唔可以借機位運

TG 圍爐 group, 睇一陣已經想嘔

西咩瓜呀
呢到集運POST呀

咁惡既

我地唔係要小恩小惠，我地係要幾時拎到貨呀，幾時先到香港呀

屌你我無口罩吖, 我唔去踢閘咪算好

我寄左一打生果去bns個倉啊 請問下大概幾時會收到

成班入曬黎啦

其實我已經唔係好撚介意佢幾時到
對佢冇乜期望
至少你畀我知道有個日子
幾時佢會到到
輪候飛機位 你輪到幾時先得
仲有如果你直運做唔到你咪搵第二個港口中轉站再運返嚟香港囉
至少你件貨物有移動過先啦老細

EMS黑洞你冇聽過咩
咪一樣唔係FIFO
我一個人中晒兩個黑洞仲可以點做

01/30/2020 14:33 Posting/Collection KAMIIKEBUKURO TOKYO
170-0012
02/06/2020 05:59 Arrival at outward office of exchange TOKYO INT TOKYO
138-8799
02/06/2020 06:00 Dispatch from outward office of exchange TOKYO INT TOKYO
138-8799

岩呀 屌佢bns 又要ICN又TPE又盛 日本就日本 香港就香港啦
去乜撚仁川 多9餘

仲有d入面有抽選code
通常得2星期deadline
如果3月出貨仲會入黑洞我都唔知點算

我已經再係其他地方再訂過幾盒直航過黎
或者仲快過美國批貨

果班死炒狗泥

same啊

班炒狗D貨頂撚死我呢D真用家
屌佢老味我D貨呀

班人真係好無良心
又fake新手 又炒 自私閪泥

個垃圾桶爆咗關我咩事，趕住返屋企做BNS打手

近橫濱

泥你老母

你邊位呀

我件老人骨入咗倉了
罩等緊機位上機
又日唔知會飛去邊

BNS個班究竟打手定真係fans？
本身都諗住是但啦等下啦，其他倉都爆哂，BNS等下都無所謂啦，但屌你而家真係無了期咁等
我都係fb呻2句姐都仲要比人屌番轉頭
我比完錢用你嘅服務都冇資格評論嫁？
所以係我衰啊
唔應該咁早買，遲d買咪可以早d收貨囉係咪啊？
屌你如果我一早知咁就唔用你添啦
仲要而家自動轉運，我三件貨自動貴左唔知幾多錢
重點係我而家有口罩變冇口罩用啊

我個件已經出左貨入埋庫
之前問佢有冇得幫轉dhl個d又未覆

速遞倉舊貨行先，即係日本倉簽收咗啲舊貨舊多一排先處理

應該搞上報或搵區議員

咁你就慘d 而家間間都爆倉
我有code果隻3月中先出
希望冇事啦

bns有冇得分開炒狗d貨 一打開十幾盒presto果d
到香港再收班炒狗六十萬體積重la
阻撚住哂個倉

想了解下tenso寄ems大約要幾耐？

有新貨一兩日出埋庫 舊貨行開啦

gchi

運氣

呢種真係抵撚死正仆街阻住地球轉

讚

成班食屎架 日9日十幾單十幾單咁隊去日本倉度
屌你 咁隊法成個沖繩比你做倉都比班炒狗隊爆啦

BNS 真係好快手
五日就攞得貨

997好野

係囉 見住班撚屌拎完貨就拆左個amazon箱拎去地鐵站賣
正一撚屌炒狗

支持佢正價體積重

如果聽日開始告食環話BNS啲貨阻街,告到佢出做唔到生意為止,
行唔行得通?

喂 點架
bns做下野好wor
唔係我報燒萎會ga

最慘改唔到地址 想用tenso dhl都唔得

BNS...
4盒口罩，體積爆左，唔可以係智能櫃同ok拎
搞到我要係順豐拎
唔撚想用中資都唔得
我唔明點解唔可以好似其他集運咁係d私人自取點拎lor!!!

抵制順豐！

支持 屌佢老味咁做生意法 一早應該搵人搞佢啦
有冇法律巴打知可唔可以用d咩違反說明條例黎告佢??

報乜嘢消委會？
係就報警啦
封倉搜違禁品

屌好嬲啊！黃店都係咁話啦

岩啊, 等遲買嗰D人都無得拎

支持

用順豐? 駛唔駛加錢?

支持，迫佢快d拆貨同出貨啦

比返廿蚊你去唱K

支持報警, 充公益藍屍好過

問 friend 借住先啦，嚟貨再還

消防安全(建築物)條例

屌 我d仲有d狗糧 半個月都未出到倉
餓死我屋企3隻死野啦

屌啦 用順豐容乜易幫我將d貨送終 bns有冇撚腦架

我地應該同bns坐低傾下
咁快行到e步姐係攬炒姐

邊個會出黎坐得傾

順豐你寄到咩 收你60萬體積重呀

報黑警等黑警有得充公口罩嚟用?!
報fbi啦跨國走私呀

不如報消防
叫佢check 下d 消防設備
反正大家都唔係炒家
要封倉都唔驚
最多咪遲半年攞

有盒骨唔記得轉, 用左4日到香港, 爽, 仲快過tenso 用DHL

呢個post做乜鳩，兩三個月前先話bns係黃要支持，而家個個就係到話要報食環消委會警察

苦主聯盟 踩上去
還我血汗口罩

再無貨，唔好怪我地會報警話bns詐騙，偷竊，報海關話你地違反商品說明條例

有冇苦主一齊去絕食抗議

大佬 唔好咁痴線好冇

舉報熱線(852) 2545 6182

擺明就成班tg友搞野啦

黃店就唔屌得? 知唔知咩叫恨鐵不成鋼
唔係佢黃我駛撚用佢 有4px 最多咪幫我將d貨送中或者俾人偷罩
兩三個月前見佢係黃我介紹左幾多朋友用佢 好喇 而家一獲熟

黃又點? 阻人搵食就要屌

咩tg友

事實仲證明左無可能理性討論或者建議
本身得行山巴入黎真係提出D理據, 建議大家唔好咁燥都有來有往
點知就一大班就入晒黎玩膠
更加唔好話走入fb留意見啦

下 bns阻你搵食?

下 仲以為入得嚟屌都係炒 sorry入錯片場

DHL 等咗4日都未排到出貨
準備send email 屌鳩佢
衰撚過BNS

唔係話黃就大撚晒，
只要話黃就盲目撐，
同廢老藍絲撐政府，撐狗，無分別。

垃撚圾
Tenso慢左好撚多
$300 一盒presto 200
又貴又慢
轉會用4px喇屌

黃店都有垃唔垃圾之分啦
黃又點?

接近3月 , 心急啦. . . 越來越多人要.....爆啦
3月尾都未到, 唔知會變成點

人血饅頭？最平係佢喎

你唔俾人地屋企幾百條友/幫全公司同事買

咪變左死炒狗樂園囉

佢自己要食人血饅頭

極度懷疑佢藍扮黃囉

我用shipgo好撚快wo ching, 下次轉會啦

炒狗真係要死全家發國難財

會唔會送哂d口罩去武漢ga

睇嚟係唔小心口快快自爆

agger, 起碼要蝕返幾百萬先叫真黃絲
得20蚊優惠撚狗咩

屌你地貨多就炒狗呀
你有冇見黃之鋒比人話炒家？
又有冇見黃之鋒屌啲口罩咁遲都未到香港？
冇呀屌你個閪

十幾廿盒

上繳中央

幾錢
連登仲吹奏tenso一車車新手湧入去
慢慢等啦

事實就係BNS依家真係頂唔住, 你唔趕嘅咪慢慢等下. 當係非常時期, 佢地都係第一次遇到咁嘅情況, 的確有做錯. 咁你地屌兩句咪體諒下囉, 駛唔駛成班人日日追住佢地嚟屌, 又話報黑警又話報食環咁. 成個集運post都係屌BNS

趕嘅, 其實你早一個星期已經預計到BNS無可能快到, 咪即刻再入貨用tenso轉DHL, 依家做緊品罩師啦

利伸: 大部份貨係BNS船, 包括1月底嘅貨

警犬嚟架你？
警犬都識問1單$500，同20單$50邊間賺多啲啦

咁的時勢扮黃搶錢

黃尸黃之鋒好似係用dimbuy

呢個post好多炒狗架

終於有得拎

有苦主逼佢做咁平? 賺大錢嘅人點會在乎呢D細數

想問下shipbao係咪全部計實重？定有限邊長
因為諗緊點group d貨

可能條友孤兒毒撚

自提點咪得 直接葵興咪有得拎

已經有人話過，用得OCCL做船運，邊有可能黃，
另一方面拍得順豐，黃極有限

過咗體積重？未過比實重 大數做樣

ching ho ball，我讀覺得黃屍啲嘢好垃圾，我而家都係食養心殿，又高質又7折 😂😂😂
各位ching好開心中學復課就快有外快xdddd

但你又唔能夠排除有人幫埋人訂嘅可能

有人知道你上網買，
自然身邊啲阿豬阿狗 free riders 會畀錢搭單叫你幫佢買埋

利申：冇玩日森

佢有佢玩膠我有我屌 是但啦
仲係度炒家點點點 你咪講lor 關我鬼事
bns收返體積重我ok架
btw 炒狗死全家生仔冇屎忽

你買唔到咁多葡萄呀

巴打好似轉咗船喎, 同先員工都出來講咗. 7, 9 號 果堆貨, 準備上船...
跟大隊上船, 唔好走失. 唔係要等下條船要 3月尾4月頭先到 . .

估唔到咁都得以為部777淨係運人同埋行李

agger, 幾十戶人等住我D口罩有大有細依家佢地街都唔敢出

見到由某個時點開始風向突變就知咩事啦

黃之鋒成本要98咁貴,擺明昆水
我用4px成鬼98蚊咁貴

唔過，實重得1.1
體積7

點解咁貴？唔係計實重咩呢間？之前有人話一盒presto先$75喔

唔過唔洗咁貴

條友9成藍扮黃啦賣咁貴食人血饅頭
係黃絲就應該免費派

係咪

各位苦主請冷靜
有人進場搞事同維穩
請勿上當 引起罵戰

日森啲箱真係好恐怖

你都咪話
我件買11號到倉
14號出倉
本身話24號到
依家寫喺東京成日等緊位
又唔知會搞到幾時

原來咁叫有來有往

bns 美國倉咩環境，過兩日有箱7093到倉，會唔會好似日本咁拖咁耐都上唔到飛機

終於都係連登蒲頭，之前騎劫tg谷又係大概呢個時間

壯烈過日本

起碼一個月啦

預4月啦巴打

你都咪話
我件罩11號到倉
14號出倉
本身話24號到
依家寫喺東京成田等緊位
又唔知會搞到幾時

歡迎睇返你未入黎前行山巴同其他人既對答
最起碼會係一個理性討論

1月30日中午前訂既仲未收到可以屌

1月30日打後仲用bma , 人地已經叫你唔好再用佢地日本倉

仲嘈乜9

同你坐埋同一個監倉
都係24號變成田等運到

老實講 我都受害
但想大家冷靜啲

澳洲

$98唔係問題，問題係佢收多人錢

same

根本佢地都係第一次遇到咁嘅情況, 佢做錯嘅, 屌一兩下咪算, 大家互相體諒下囉, 駛唔駛日日追住嚟屌同報黑警

隨咗炒狗, 我唔明有咩咁急趕住要. 真係無罩, 上星期又無再入貨轉會, 你咪食住50個炒價先. 要屌就屌林奠點解你要去搶口罩

+1

政府包咗，應該要問政府定航空公司？

搞清楚話報9報食環個班根本就係on9係到引戰
同tg個班一撚樣

我好冷靜...我好撚冷靜. 唔好拉住我

好似早幾個post同FB已經一早有人話要報狗

由閪客變炒狗
之後可以再變咩呢

是旦啦
起碼叫做吓嘢
佢做生意唔係我幫佢諗埋武呀？
搵張建宗囉，今日政務司司長話有需要可以搵佢嘛

嘉fing: AHHHHHHHHHHHHHH
我宜家好冷靜了

屈唔成閪客就屈炒狗
會唔會低招左少少
1月尾訂既貨，要預4月先收到都合理？

咁咪再入貨轉會囉...依幾日1539又唔係難買

同你一樣
好彩唔等用

講你就巴閉 你都識講人地做生意洗唔洗你教

好老實好認真講
受害者自己搵方法去解決自己面對既問題係一回事
bns講大話拖住件野一世黎唔到香港又係另一回事
唔通我自己解決左自己面對既問題，bns就突然無錯咩
依家bns有特權唔俾人屌得架咩

唔合理, 我自己都有1月尾貨, 但我早兩星期已經知BNS快唔到轉咗會, 依家有罩用

你真係唔屌唔安樂嘅, 咪屌佢一兩句, 然後諗第個方法解決個問題囉. 你日日追屌佢都解決唔到個問題架, 你係要有罩就要諗方法再買架啦.

求問

就係唔識做生意
都知誠信好重要
一路以黎講左幾多個大話拖住班舊客
又話處理唔切，原來根本仁川黑洞
又話舊貨空運，結果有員工上黎爆響口全部上船
嘩PR唔代表講大話呃客喎

如果唔係之前屌佢LIFO屌到佢改左status display
你估班8號苦主又會唔會知自己件貨仁川黑洞緊

我就係早幾日買左1539用dhl 解決左
但bns依然係有問題
一月尾ge貨到宜家仲出唔到
又講大話呃人
等貨無聊 講下bns有乜問題 做錯乜嘢都唔得

咁你解決咗你自身個問題, 咪算9數囉
其他BNS罩都唔趕咪等下, 肺炎疫情邊個想, 鬼叫個政府咁廢. 人地都係第一次遇到咁嘅情況, 會做錯嘢好出奇咩, 屌幾次咪算, 大家香港人係咪真係體諒下都咁難? 下下要屌到人地執笠先開心?

人地用咁多錢請打手，成日屌，咪流失晒d客囉。

唔好成日將無口罩既問題
同bns做錯事既問題拉埋黎講
屌bns係因為佢做錯事
後果係搞到個客無罩用
個客可以搵其他方法買到口罩
但唔代表bns無錯唔洗改

有冇人1月尾買既罩到而家都未入到BNS庫

呢啲咪正宗駝鳥諗法囉
原來自己解決左個問題就代表bns無問題
一開始佢開宗明義講到明要等，我相信大把人唔會屌
依家一黎佢唔交代，二黎所謂每日update原來係講大話
仲想人體諒？你可以返去#1x既post睇下，我相信大部分都係體諒佢多貨爆倉
結果係咩依家有目共睹啦

香港人就係咁多大愛撚。
明明作為一個商家，講大話，無誠信。
跟住d人就講，算啦，屌黎都無意思，自己諗方法解決啦。

大家屌林鄭兩句好啦，大家都香港人，係咪要屌到佢落台？ 自己移民算啦，移唔到就屌幾句就算啦

大佬啊, 話改就即刻改到最好咩, 所有嘢都係第一次發生, 日本員工個邊又唔知係咪即刻配合到, 機位又要搶, 船期又要排

大把人都知我地一月尾有貨仲係倉好慘, 但係如果真係唔急, 依度有班人同FB駛唔駛下下屌得咁盡

無道理說服人咪話人細路仔兒登仔囉
你咁成熟，點解唔講下自己有咩大道理可以無限保護bns，連做錯野都唔屌得呀？

下 有冇咁非黑即白呀 屌2句想佢執笠？
講到尾 BNS=唔鬧得
大家都知冇人想咁樣呀 冇體諒咩？屌完有改善我都覺得佢地做得好添 起碼有聽人意見 跟住之後個d大話唔再講
講真太多你呢d fans 真係不停令BNS印象變差

嘩你仲係到同班怨婦玩呀
講經咩
咪由佢地繼續屌
得閒過黎撚下佢地
唔好比佢地團火熄
做個帶住怒氣既香港人

BNS幾時講船運第3櫃幾時可以拎

有

不過我覺得追住屌又無謂，
BNS有錯漏就一定㗎啦
但人地第一次係逆境走條路出嚟我覺得真係要體諒下

唔好再用第一次黎spin啦
大把苦主咪又係第一次要面對呢啲問題
點解得bns有權利用呢個做藉口（定你用呢個做藉口保護佢）
而班苦主就連講都唔俾講？
依家就係講緊佢根本一路都無正視過個問題
只係一味拖，仲要係講大話黎hold住班客
既然明知個問題短時間解決唔到，點解唔一早通知哂有關既人？

體諒左好多次好耐啦
唔係今日發現又講大話 都唔洗屌佢啦
琴日都仲講緊過左口罩依然繼續用
執笠唔係人地屌到執 係自己營運手法造成

你肯定你地係屌2句? 睇返前幾個post, 8成以上留言都係屌BNS搞到其他集運嘅討論空間都無

好恐怖架
即係一間公司唔鬧得
有問題只可以祈禱希望佢會變好
你鬧佢即係有份令佢執笠
所以你屌佢就係閪客
呢種logic我真係唔識

話今個星期尾到 睇佢係咪真係到 又要拆幾多日啦

我突然對香港政府變得好包容

有無發現其實係班護主犬係到點火
點完就話你係怨婦
講道理唔夠做，就講怨氣野
「由佢地繼續屌啦」、「兒登仔」

你班bns傻撚仲未收到罩呀? 呵呵

1月尾買 2月頭到左香港 但到依加都未送到
問cs幾時先到 問左兩日都冇覆過我
諗住買左十盒口罩就唔怕 廢事同人搶就慢慢係屋企等口罩到
點撚知依加搞到咁咁佢唔掂既話我加錢轉其他集運都冇所謂
但依加先黎講唔掂 要等 但又唔話你知等幾耐
咁係想我點呢？

張建宗：希望市民包容
邊個屌香港政府，邊個就係閪市民
搞到香港政府崩潰，邊個最開心

偷換概念，打稻草人

你鐘意屌okay 咁係咪一定要係連登吊 大家圍爐咁？
香港人同支那人最一致應該係大家都鐘意盲搶 鐘意投訴 鐘意鬧
唔係話用第一次做藉口 依家個世界點解要一昧得鬧？
件事已經發展到咁 BNS已經試過唔同方法 請人租倉 轉船運 咩都同哂大家講
大家唔可以有少少同理心 體諒下 一定要屌人？

1月23日落單終於聽日送貨

啱呀，屌林鄭根本就係ON9。一日仲係香港特別行政區，一日會有689 2.0、林鄭2.0。
不過香港人係咁易滿足，求其搵個人做千古罪人俾你地屌下就當解決咗問題咋嘛

你咁撚正經回POST
幫佢地講埋
用返佢地果個無腦邏輯你一定係BNS派黎

咁咪直接講預期唔到
俾時間空間人去搵其他方法買囉
一路唔講又拖住，俾假希望人係咩手法
唔洗屌我咩急就咩咩啦，我係夠口罩既
我係睇唔過眼有班垃圾日日走黎過點火屌人閪客，又咩炒狗姐
護主護到咁，都唔知真係護到定倒米

佢都無人手改日子啦
我23號落訂
話預計2月5號到香港
一直都係無update到
前兩日再check 話轉咗去韓國等上機
今日check 話已經到港
聽日派貨

好明顯有D真係倒米

順豐貴過智能櫃同ok
仲要等佢confirm體積！來回兩次！

派貨分分鐘成個星期都未派
利申：超過一個星期都仲未安排送貨

極端兩極分化
拉一派，打一派
out左啦

算啦, 唔明點解要搞到自己咁燥, 自己又唔係無罩, 你鍾意屌咪屌到2046囉

同埋唔好再spin落政府度啦, 政府做得唔好而產生出嚟個D問題, 係真係只係得政府先解決到

可以屌啊，不過就好似班垃圾家長咁見小朋友做錯野就起勢屌起勢鬧人地祖宗十八代。
但人地做錯乜野、點解做錯、可以點樣改善，唔講、唔討論。
彷彿所有問題靠屌就可以解決，正宗廢老思維。

怨婦們繼續屌啦
繼續怨個天啦
冇罩呀?

咁你係選擇性揀黎睇
或者我見唔到啦，我唔係日日po住
但係好多人俾左好多建議，最後有啲bns有跟，有啲無
只係跟左既結果就係暴露左自己一路都講大話
所以先會有苦主更加嬲
所以我先唔會話人地係閪客
現實佢手法真係有問題，又真係食言（如果個bns員工講話老人貨船運真係），我覺得俾人屌係天經地道架喎

已收到sms通知
call 咗CS 未
遲應好過唔應嘅

到左香港都拎唔到？

做一層聖母教化下兒燈仔，唔聽就算，反正兒燈除左某D學術post正經post睇得過之外都係一堆MK扮毒撚、毒撚就扮憤青、憤青就扮社運撚嘅大型小朋友齊打交平台。
擺明地圖炮，等人對號入座。

其實來來去去都係同一班人屌
應該真係無罩, 心急姐

賺錢都講得咁動聽

個「到咗」係指預計入庫定係顯示已經到咗香港倉？

bns 同事
同你老細講下
叫佢將啲嘢透明少少 究竟個黑洞有幾大
仲有呀你上唔到船上唔到飛機唔等於你嘅全部責曬喺個倉度㗎老細
你可唔可以將啲嘢分流去其他地方再轉運返香港
將心比己 你自己件貨畀人責住咗一個月
同一個地方冇喐過
你會唔會屌曬鬼
話佢去過第二個地方我都冇咁嬲

Bns衰咩就唔重覆，講過太多次
不過你講得岩，只屌未必有用
當大家都了解到之後，以後唔用，叫人唔好用，報警，裝修，搵佢麻煩之類既「實事」就會有人做
只屌傷害不大，實事先有用，睇得出你都好憎bns

補充多句一開頭係日本爆倉 你哋老細話美國運貨冇問題我先幫襯

其實我唔明點解好似個個轉咗用BNS咁
咁多個代購網好似得BNS冧檔

tenso無咩大問題
係呢排個個吹奏，已經變慢

Bns一路出名呃秤
大把人當初睇完佢facebook信佢仆心仆命幫香港人運口罩同以為佢搞得掂今次先用佢
原來十個煲得兩個蓋
連啲貨嘅record同處理次序都亂晒
一尾搵個小編出嚟解話講到好努力咁嚟平息民憤
頭幾次都會體諒佢地
但次次講啲唔講啲，最後講到努力咗成大半個月原來件貨仲喺日本
我相信大家都已經好厭

非員工
我估佢哋有分流緊
初頭見到話轉去韓國仲撚驚
之前好多新聞話韓國啲支那人偷貨又剩

因為宣傳做得好，爆倉繼續出promotion
做唔黎又接貨唔拒收，一邊hold貨唔出一邊收，當自己係雜貨倉咁辦
到最後過幾星期先爆煲話d貨有排都運唔到

一開頭冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啦

講咩都俾人屌，就正如佢地想快到貨叫人去葵芳自取，一樣一堆ON9話自己唔急、點解要去咁「遠」拎。
快又俾人屌、慢又俾人屌、承諾一D難以做到嘅野又俾人屌、唔承諾一D難以做到嘅野又俾人屌、話自己滿倉收唔到貨又俾人屌。
咁你話佢地點樣可以向做乜都有人唔滿意嘅情況下揀一個less evil嘅選項去做？
而最重要嘅係，佢地做咁多野、做咁多extra野，全部係一蚊都未收你嘅情況下做。
有人話鉛筆骨都上左船運又話成幾磅，不過你地有得揀到時拎唔拎件貨，又冇罰款。
但BNS係冇得揀ship唔ship/keep唔keep你件貨，變相硬食。
而最重要嘅一樣係，你地D貨向哂BNS手上，既然做又36，唔做又36。既然做乜都俾人屌，如果你係BNS，你會唔會仲咁俾心機去做呀？
想等耐D咪繼續屌大力D，一陣BNS唔開心再hea做鳩做，你地就真係等六月收貨啦

去餐廳食野都識講「野食未上齊前唔好投訴」，依家BNS hold哂你地咁多口罩，仲咁大聲屌屌屌，引火自焚冇人可憐
就算要屌，都收齊貨先再屌啦成班傻鳩

唔怪得
我睇post先知有promote
話申報口罩會平20蚊運費
不過佢都無比到我

我冇追post，亦冇指向邊一個。
我單純講緊鳩屌嗰班人，唔係屌緊你就唔使對號入座

$11 一片

屌得落力啲 快啲call消防食環
全部冇罩攞就最好
既然我冇罩 冇人可以有罩

是但啦 佢唔想做咪唔好做lor
我當bns D口罩跌落咸水海
反正點都好 我都只係損失少少口罩ge錢
bns handle唔到係佢商譽受損

哦原來講咁多野
到最後都係支那人心態諗野
得啦明架啦
講咁多把撚咩你

岩阿，我覺得遲黎先上岸而又走去煽風點火個d就做到你講既野，收完貨做護主犬，等bns更黑人憎，自己又貨已袋，bns比人燒比人封都唔關自己事
巴打都係聰明人

向來都係實事先有用，向到屌同狗吠冇分別。
如果真係咁撚憎BNS咪自己考慮做唔做、做乜野，但唔好日日向到鳩屌真係好撚煩。
尤其向到屌林鄭嗰班中之中仲有班死變態佬鍾意周圍貼AV改圖，核撚突得嚟除左自損500之外根本就冇撚用齋自high。
我唔係淨係屌「屌BNS」班人，而係呢種「得個屌字冇用腦思考做乜先有用」嘅後生廢老。

岩呀
貨又收左
間公司同自己又無關
上網係咁點火
吹到兩邊都屌鳩佢
執咪執囉關我撚事
我都無貨係佢到啦

結構性錯誤的想法，各苦主e家未比錢BnS，
拖越耐BnS，越仆街，佢係應該越急去送貨到大家手上，
佢先收到錢，而唔係大家比BnS玩

借位分享口罩學術文
[資料分享]N95或PFE99%到底擋唔擋到武漢新型冠狀病毒?測試數據同各國口罩標準逐樣睇!

支那人諗法：你件野係我手上，你仲敢屌我？
信唔信我扔撚左你件野唔俾你呀拿？

sorry 唔係扔
係偷客人既貨物轉售圖利

巴打講得有理，直頭應該pin出黎，等更多人做實事

BNS 打氣區
BNS BNS BNS

攞到罩就縮返入狗窿啦
大字好撚威呀？

Me too

所以咪去番最早個point，如果佢係為錢，邊會搞到依家咁，最多咪衰ON9。
依家點睇最蝕都係BNS自己，攪炒對大家冇好處。

不過有D人鍾意屌贏咗場交，輸左D口罩
我自己都仲有兩單罩向BNS到，上面直情講埋邊轉。
不過有D人鍾意盲屌打打單單想老屈我點火咪由佢，明眼人見到邊個點火先

擺上去藍屍group話佢個地址幫人囤罩玩撚完

不反了不反了
我發現如果對bns有不滿
的確應該學巴打咁做實事
幫佢休息一世慢慢運貨

屌 BNS成個月都未運到 一開始就唔好俾信心人啦

係呀，外國人都係支那人諗法

加料一定係源自中國

呢幾日 ，好大鑊氣 ， 多咗好多新人加入
3月忍耐力 考驗區

我上面先講左仲有單向BNS到，慢慢老屈啦

你向上睇多幾個留言就知咩人係引戰
唔洗理

bns 顯示冇機位左成個幾星期
依家係咪美國禁出口？

係咪又係安克拉治苦主

係 我都勁驚
不過成功收到了

唔撚再用BNS

等啦
無機位

3 月先回呀

點解BNS10號收左件
仲未入庫

機票錢都收唔返
蝕賣比你

我2號同4號既件都未簽

到咗3月仲大鑊氣
最早買個啲未入庫未出庫
話優先處理飛機到港原來係謊言
到時咪又會大爆發一輪
BNS唔係打算龜縮就算數呀？

7,9 保管中，已入庫。。老人。等公佈飛雞 定快船
佢係咪 AMAZON 。。。。之前成日打尖。要等別處理

真炒家

4px 已經送左6轉，前幾日既presto放題都就到，但2月3號入庫既bns仲係無消息

用完今次永不用BNS 垃圾

有成千上萬客單貨，要小心處理。。
再爆多鑊 4月到6月先有貨攞。
真係爆啦 ，成千上萬個客 , 咩人都有。
你估真係好似上面咁思斯，你一句我一句。。。 上一期興 360 裝修。
果班人都唔知有冇買口罩。。
大佬。。等我攞咗貨先開波。。我 3月內攞。

我十月已經用緊 根本佢服務就好好

1月25號訂 仲未入庫

用緊 未到貨 2-3日入庫
10號收件 未到

入庫運到香港大約幾耐？

10號果件 到左再update

多謝巴打

我都用咗成年
唔覺佢服務有咩問題
今次我買嗰批口罩可以肯定係過咗佢規定嘅體積
不過佢新policy 話會拆盒重新pack 過
咁我就唔駛按佢體積重去計運費
老老豆豆幫埋你慳錢，騰空多啲貨位比其他人用
我自己就覺得真係幾良心喇
就算慢，啲貨件日期唔update，我都可以理解
我知咁講實俾人話打手

到左香港倉啦 填哂地址佢話準備發貨準備到依加冇左影
唔知係我整錯野搞到冇得寄定係佢真係要遲咁耐
問佢又唔覆我 都唔知可以點

咁真係幾焦慮
我上一張單都係類似情況不過等咗1個星期搞掂

依家太多人用, 根本頂唔到咁大貨量.
平日用就正常.
呢件事之後, 極度影響將來, 大時大節, 有班客重用唔用佢.
貪平果班一定係到啦. 嘩又有券..正. ...之後又要屌咁慢
另一班中級客戶群, 就係分散投資果班, 一定走咗一大半, 呢班人願意比多少少錢, 換來穩定到貨.

千萬不要相信

「因倉庫最近貨件眾多，有機會使用先寄出後更新的方式處理貨件，貨件到達香港倉庫後會直接更新狀態。」

因為我之前果件佢都係咁覆我
點知係十幾日先入庫

兩個禮拜都黎緊啦遲唔緊要 講聲咪得 比啲時間我預備呀嘛
依加成家得返啲防花粉口罩 我已經成個月冇出街等佢啲口罩
要遲/寄唔到都唔會火滾 明白難做既 但係咪最基本通知聲都唔得？
唔知佢搞唔掂 照入左庫 填埋轉運單 依加咩都改變唔到
要on99咁等佢通知我燥都正常啦下話

Bns既苦主，係咪全部寄日本倉？我1/25日馬買口罩，29號已經寄出，因為賣家普通郵寄佢地遲左10日先搵到件貨，終於尋日拎到手，係比平時慢勁多，但都冇計

1/28去左美馬買野，上星期入倉幾順利

有邊幾間可以直接送去屋企?

日本寄香港？

入左香港倉都未必寄到比你
好後悔信左佢冇轉其他公司

出到庫上埋機先講啦

希望幫到人, 笑撚左

原來bns 咁撚仆街
新客有$20

係bns官網到問
兩日都冇睇冇應

想問你當時係咪冇tracking number ?
BNS幫你去左未申報貨件？

16號入庫好似冇晒動靜? 又一個黑洞?
睇嚟分分鐘3月尾4月頭先收到..........

不嬲都有

咁某D方面唔否認bns 幾好ge
員工睇黎態度都可以
不過依家過度維穩搞到就爆煲
慢、唔update、冇消息我都冇所謂
但比個錯誤消息我搞到我失左預算
係我信錯佢地講ge野姐
冇中佢地伏ge咪繼續用
中曬伏ge 自然唔再用啦

bns前兩日由仁川到港個啲貨有冇話幾時拎得

用bns 嘅 一月尾早買 早收貨 早出庫 仲喺船飄流中
反觀fb 一大班遲買遲出庫嘅 反而到哂港 然後仲要比呢班人屌無耐性呀 等下啦 blah blah blah

之後仲要比bns fake 埋假希望呃足四日

好彩分散投資左落 goyo 同 tenso dhl 度
Goyo 上星期買 已經到埋香港 離開埋 amc 等拎

Bns 真係發誓無下次 就算平日網購都係咁話 寧願比下機會其他公司 反正唔止佢係黃底 真係 fool me twice shame on me

Bns貓件收曬未？有件成十日未收

yes

我尋日已經拎咗

幾多個？

經過依單野唔會再用bns

我仲未冇email話拎得 仲係轉運單狀態 btw你邊個倉拎

各一個，presto藍，bmc 正常sizes，白元20個裝

唉 想拎哂第17-29 批船貨都咁難

問過dimbuy未三個星期收到，七盒過千

如果真係咁快其實唔介意比依個價

Dimbuy貴佢好多，但慢幾個星期，算平la

唔知星期五有未

佢個體積重真係幾貴下

下個星期五都未必有呀青
佢講左星期尾先到

dimbuy係咪最伏個間

如果買20 盒會係咩環境

趕住要係ok 仲快過dhl

好多寧棄件價，水份好大，速度價錢完全離地

仲等緊tenso 覆我報價

賣棄件都賺死佢地

近排多左咁多人用 唔知幾時到tenso爆

今日BNS冇派彩 失望

仁川兩箱收曬，船亦收曬，日本仲有一盒貓等佢地再收

一盒夠畢業

見你D 火 都收曬.

如果響鍾意恒勝取，行後一條街都唔駛就有廢紙回收廠地舖，或者大家樂後面條大路，嗰度冇乜人行，葵豐街長期有個推車老漢收紙皮，仲有一班婆仔響葵青劇院後搵食，只要唔好掉得咁衰相，九秒九都好快唔見個紙箱。

追咗追post
原來佢哋出咗比遲落訂嘅客先
咁真係幫唔落

圍返都係兩蚊個?

運費$3左右，加賣價，$4有找，呢個已經算係貴果間

集氣BNS隻船快啲到

咁咋嘛？你睇下樂郵搞咗啲咩出嚟先啦...BNS 衰少少就放大嚟講...樂郵衰到離晒譜就冇人理

推介間黃嘅試下，睇下快唔快得過 BNS 先

tenso 同dhl咩價位呀 同bns比

BNShit無了期 vs DHL TENSO有期喎

咁樂郵衰咩你咪講 又冇唔比你講
同埋我記得有人屌過啦
少人用自然少D人講

屌你耶穌

你句野重點係邊？人地衰過佢 咁就唔可以話佢衰？
依加我話bns處理得唔好又關其他公司咩事
你對其他公司有意見你都可以講嫁wor

無比 你地最興話人唔分散投資嘛 一陣淨係講bns 又會話我買死一間

屌你啦 你咁講同啲藍絲話政府唔撚封關咩都唔做
係因為佢哋做又俾人屌唔做又俾人屌 咁不如乜撚都唔做
有咩分別?

報狗個d有無諗過d貨一陣比狗列為做證物，全世界要等返十年八年先拎得返

被害妄想？

推
根本2月買既都預左慢架啦
人地都未屌你攬炒
1月買既真苦主啦好多未入庫

利申分散投資 其他集運有遲黎先上岸

我琴日攞完，果箱好整齊

如果真係偷會做臭自己個朵，有咩可能呀，bns捱過今次一定有好多生意

原本集運係長期有生意做，點會斷自己米路，佢哋不停諗方法改善，但佢哋之前唔停收貨，再加上之前積住好多貨

做完呢次D舊客都走撚哂喇 一堆LIFO
佢依家補鑊都係想留返住D舊客咋

你估真係學樓上D撚屌講做又36 唔做36

你地16號d貨出咗末？

其實日本二月貨好多都係一月底新年訂 你個post 1月30日先出
佢係咁叫人用美國倉 我仲有堆美國1月貨都頂哂喺安克拉治

快撚D啦屌，唔通等到疫情完左先送口罩黎? 唔送走D貨黎香港，個倉想唔爆都難啦

根本loop黎loop去都係駁唔到新年紅假都未收到貨既問題
我都有美國件30號買 依家仲出庫緊架

BNS有今日, 其一原因係引入左外國投資者
如果佢今次拆唔掂擺到上新聞版就真係玩完

咪係囉 做生意個朵臭哂就玩撚完
講到爆大鑊 都唔使做咁

仲要唔撚係官網度講，係facebook update你估個個有follow咩?

17-29派咗兩隻櫃
仲有堆17-29你預下禮拜喇
再下一批預三月頭到

有時諗諗下而家唔係唔妥bns
係唔妥撲出黎護主班柒頭

外國投資者係咩黎

同一日買，同一日送貨，仲喺大海飄流

同一日買，同一日送貨，仲係海外倉

有隻由東京出發既貨船，今日將會10點幾定11點幾到香港泊岸，唔知上面係唔係有BNS果幾隻櫃呢

船運宜家一個星期左右就到香港?

哇
同一日命運都咁唔同

要睇返新聞先可以肯定係點
大約係有外國公司/基金之類睇中左佢
所以投資入股 佢地有錢自然可以發大黎搞盤生意

me

由14號說好的存倉貨優先處理 到現在20號 第6天 仲未出庫

有船期已經好好
安克拉治變左孤島

Dhl星期一比錢 今日到
Amazon送好少東京空氣

Facebook有更新，官網點會無，咪叫你咪用日本倉用其他倉
美國倉咩事我真係唔知，但日本倉出左爆倉，係有時間你轉地址，個期邊有咁快出貨
大把人轉左部分貨去其他地址

我都係咁話 最少件貨前進緊
有件貨起日本未簽收 未入庫
要唔要拋個西瓜落海搵返佢

同一日買，遲一日收貨，未入庫

我日本有件ems係機場停留左15日都冇前進過
分散投資都可入晒黑洞

收你幾錢？
唔知係咪 1539 大盒
Tenso 收我 2360g 成 6000 羊
我之前啲巴打 dhl 都唔駛呢個價

Me

佢話今個禮拜尾 都係呢兩三日嫁喇
以佢拆上兩櫃嘅速度 預下星期中拎得 差唔多

你張單bns顯示咩？

琴日仲有冇派彩？
上兩隻櫃係咪排哂，出哂email?

日本倉
1月30號 買
2月1號 KEEP係老人
2月16 入庫
另外仲有一堆係海上唔知幾時有得拎

美國倉
UPS
2月14,17簽收3件貨
到現在都未入庫

me
叫唔叫第三四批貨？

我中哂黑洞
有單喺海漂流緊
16號入庫個批繼續無更新
9,10號貓delivered 既貨仲未有入庫record

利伸 食炒買左印尼口罩頂住先

我2件貨, 一件星期一收到通知拎得
另一件仲未收到通知

一撚樣
睇吓有冇得等埋一次過拎

我有一件骨 18號到左
口罩仲未到
諗住等埋一齊攞

好撚慢呀bns

而家變左預計今晚8:30泊岸

12號老人keep緊既貨
有冇人已經簽收左？

同一日買 早一日送 仲係海外倉

Hello brother
我地哩批又要一齊上船呀

3月中？ 可能未必得

同期買經tenso 上星期已經到哂 用緊

想問問大家咁嘅情況應該繼續等定contact amazon cs？
唔知係老人未update 定真係唔見咗
已經成個禮拜老人個status冇郁過
(唔想冇咗盒罩，搶得好辛苦)
thanks

昨日有員工黎答問題時
我問左兩次 “仲有幾多速遞倉未清完？”
完全唔理我個問題
真係幾憂心真實情況

你睇下前邊 大把半個月冇郁過

16號出院嘅院友

我都係咁。。。遲你一日

‘優先處理並經由空運到港‘

我十號果單仲未出庫

2月16 入庫, 未出庫? 無日期或者時間段?

1900g 收$310

等緊上船呀

日本都算係咁 起碼有船 美國個堆真係屌又唔係唔屌又唔係

會掛 我都係琴日發 今朝收到

等下拉

你係幾點派件架

佢一直傷害緊自己誠信
我一頭都好信佢，仲做埋護主犬安撫仁川黑洞巴絲，點知BNS一次又一次講大話

坐咗成十幾廿日老人院, 出院之後仲要出庫黑洞....
今次真係Buyandshit, 3月中收到貨都偷笑

會唔會係直接上左船??

我果d係人地個倉看管左好耐(個零星期), 入左庫1日,第2日就到左香港..

‘優先處理 空運到港’

有冇之前用落BNS既人 1,2盒口罩佢用袋
成個口罩盒壓撚爛哂?
自己同時有其他幾間代運都無試過收到袋，淨係得BNS
間野真係好衰

最早買 中晒伏

呢間カトーレック係好耐
我之前個件都係咁
2月1已經出左WAYBILL NO
一直完全冇UPDATE
去到2月15先成功送到日本個集運倉
所以你等下啦

tenso 爆左煲 等下

我收到2次, 都係3盒, 用amazon盒喎.............

佢地話安克拉治仲傾緊方法不過應該唔方樂觀
數量應該超大同埋上晒板加錢都攪唔到

咁可以仆直啦

未呀, 仲係海外入庫O個度

雖然我收到2份件, 但係仲有2份飄流緊........
岩岩拎個份每日提心吊擔左22日先拎到.......
好彩屋企有啲口罩........
唔係比屋企人圍插都似

from bns

唔見得奧克蘭等機有進展

你已經算叻仔
仲有人係 未出庫、未入庫

2月16入庫究竟係bns口中既邊批貨.......我都鄧你屌出聲........
屋企口罩夠用幾耐?

用ems 3 日就到香港amc
bns用咩forwarder可以搞到2個星期都唔到黎???

我就放工去拎左一件先
廢事一陣過左7日, 又要再等佢順豐寄

雖然我都幫bns唔落
自己仲有2份飄緊
都唔撚明佢點解做到倉底出唔到貨
不斷去新個批推撚晒返香港
空運既上唔到機
船既又唔係自己
但我第一批係咁樣, 未隊爆佢個陣佢都so花so gd
1月25號 買
27號 送
28號 bns海外入庫
30號 bns海外出庫
31號 到香港倉
2月1號 出貨去智能櫃
2月3號 取件

好灰
用左sunny market 加 bns
真係永不錄用

其實要問賣口罩比你O個個點包裝
我估佢而家都唔會得閒同你再包裝

美國倉先係真苦正
佢話加左十倍價錢，但都係無郁過，停左係勇士主場
唔計去左anchorage果班

咪早2日話傾緊
中途站上晒板只可慢慢排隊
西雅圖加十倍錢反而可先處理

口罩暫時都夠用, 之前有屋企人去開旅行買左幾盒返黎分, 同埋我都收到少量再早D買既口罩, 只係有D係幫人買既, 而家未到要拎住自己D比佢地用住先, 主要係冇唸過過完年口罩會變得咁搶手

入左庫又未出庫嗰d點算

同你一樣，兩間都係2月1送左貨到而家都仲未收到
sunmarket仲要完全冇update,前日先出個爛鬼excel,得個3百幾件，垃撚圾，真係永不錄用

想問下4pk出左庫大概要幾耐可以拎？

我email問過sun market，佢話月尾左右
第一次用就中伏

ems 包左成隻貨機

佢話2間空運 咩1間正常 1間爆晒上唔到機
就變左船........................我個3批

Commercial forwarder既priority仲低過ems

夠用都無咁擔心....嬲就一定既....
我都係算夠用先無咁嬲
但係日日F5
等網站更新件貨
等佢fb交代進度
上連登圍爐睇下其他人d貨進展
心很累

國營機構蝕本都包隻機送貨，私企點鬥

cs會話幫你cut左張單，好似有巴打問過

我3盒白元60都用袋，壓到少少，好彩白元有袋都ok
我d竹虎就真係驚驚地

如貨件外箱體積過大，日本倉庫將會更換原外箱並改用快遞袋包裝，而不會事先通知，此規則適用於所有貨件。
如對更換外箱有所顧慮，請先詳細考慮是否使用日本轉運服務！

from bns

問左啦
咪用箱，正常點會用紙袋包口罩呀
口罩盒一壓爛入面冇包裝袋的話成盒口罩唔使用啦
唔好同我講1,2盒都體積過大
BNS根本就賺錢賺到仆街仲扮偉大

大家咁話
其實我最擔心既反而係美國收左貨, 但一直未入庫既
入左庫我都放心唔係冇左件貨

而家日日CHECK住EMAIL 睇下有冇UPDATE

唔好嚇人 3盒白元咁大件都改用袋？
你空運？

空運呀，一月尾買好似星期一收到
我上次3盒1313用盒
今次3盒60就袋
其實我無咩所謂
佢轉袋多d人上到機咪仲好
佢袋裡面都有塊紙皮頂一頂

用智能櫃/OK?
一兩年前都試過一次比佢轉咗做膠袋
但我係買兩罐CREAM，用智能櫃
之前就算買公仔都原箱寄

我有件2月5黑貓派咗嘅到今日仲未入庫
我直情當唔見咗算數

咁多貨佢都仲玩再包裝

智條春咩
強逼你搭船 點智

3盒白元60, 個袋未好Q大吓

唔怪之得咁慢

我都同你有差唔既tracking
16號入庫既老人件等上船
早幾日入庫既鉛筆芯已經等緊飛機返香港

成段quote都無講船貨，鬼知咩
問下啫唔洗咁嘅

佢就可以大大聲話口罩醫療用品全實重收費
話自己一個月蝕過百萬
細細件都箱轉袋 飛機轉船
實重都賺你一個DOUBLE啦

係咪有BNS員工會MON POST?
祝你公司仆街死

難聽既野係FOR BNS
唔係對你，巴打唔使HARD FEELING

還可以，我帶左個大少少既環保袋，剛剛好放到

我黑貓D貨反而2月13, 一次過拖曬去上船
係老人佢拖D唔拖D, 剩返最耐O個件等左15日先入庫

幫佢講一句
Repack可以慳返多d位 多d貨走到既
係用紙袋裝口罩就
我唔係打手呀

我都係10號送到
成10日未郁過

琴日幫朋友問黑貓8號收左既貨先發現唔少人都係果個星期黑貓既貨都未入庫

好專業

分享下 BNS以前唔係重新包裝 係直接出 今次唔知做乜鳩好多都拆原裝箱REPACK 以前Shitbao都係咁樣做 結果我就轉會 因為極呃秤
唔怪BNS咁撚慢 箱箱REPACK DLLM

你呢款罕見物品喎，正價一月初期先買到

好多1月苦主。。。大時大節真係唔好諗

好波呀
呢度好多新手唔撚知
都係果句: BNS 我屌你全公司老母 屌埋你地老母 任何自取點既職員都好撚臭串架你班撚樣

唔係repack會好d咩？
Repack完可以一箱裝幾盒 慳多d機會同船會
利申：唔係打手

不過有樣野幾肯定嘅就係雪櫃size佢一定唔係佢口中嘅優先處理，仲會用最cheap嘅方法運返香港由你慢慢等
細件野佢入庫出庫如常，只係慢平時兩日咁上下

我用集運大大話話都有6-7 件
Repack 箱9成比原裝箱重

非常時期REPACK點會好D呀
積貨清唔走，LAST IN FIRST OUT
情況極混亂
佢係要賺多D先會咁既時期仲件件REPACK

唔知bns係咪今日真係有船到，等到好頹

年

已經等到唔想再F5

擺到明想賺多啲啦
目的係補獲掛

我見fb有人bns 6號買 7號送 14號到香港
見到真係著左火
你美國倉出左貨幾多日喇?

我呢幾單都係日本, 只供參考
我第1張單bns 發貨到入庫2日(27/1-28/1)
我第2張單bns 發貨到入庫8日(30/1-6/2)
我第3張單bns 發貨到入庫12日(2/2-13/2)
我第4張單bns 發貨到入庫10日(4/2-13/1)

點解repack 反而重咗
少咗紙皮架應該？

不過bns 以前只係用膠紙痴住兩份件當合併係真

你信果下好野

屌你全公司老母呀Bnshit永遠都唔會再做 垃圾公司 冇樣掂

係呀 幫你repack 慳錢呀

一早話蝕錢嘢冇人會做
船運D錢咪由返收件人硬食
REPACK再賺多筆

之前某間得兩舊骨+兩盒fitty 100收左我5磅幾
全部冇repack 仲以為repack左會慳位
利申：仲有繼續用

根本搵CS都冇用，唯有佛系啲，慢慢等

sorry 想問下船運D件點樣由返收件人硬食？
佢會計我貴d？

BNS員工可否交待第3櫃船幾時到？到時係咪又要等幾日拆櫃？

有冇bns tg 苦住谷

船運照收空運價
佢咪賺多一倍囉
仲要夾鳩你去葵芳拎 佢人手都慳唔少

幫手狙擊呢間垃圾賤種公司好過

係退之前俾人極端化同膠化曬
唔知依家點

你話我信佢咁快到? 我點解唔信?
我緊係信佢 遲買過我 遲出貨過我 都快過我啦
我晨咁早25/1買左佢6/2買喎

有無人us 個status 係at local courier 架？

不過佢mark 咗海外出左庫

賺到笑啦 成本點止爭一倍

BNS扮偉大
轉去船運

根本做唔切 冇機位
貨太多比錢用空運又計唔掂數
全部大大件又唔算重

賺錢冇問題
但唔好講到咁偉大
最慘仲有大量人多謝佢既應對措施
結果 船都唔知遊左去邊

嚇死我，咁我都係一樣比咁多姐，反正都係要等
不過如果佢慳返d人手可以做多d其它野拆快d貨都好事黎既

呢個係真
我買筆呀印仔之類
出入庫只係慢平時兩日左右
口罩就

有啊，16號出庫仲等緊

都算撚數喇 我只想收貨啫
優先處理倉底貨捨得出庫未
都就一個禮拜喇

你一次過送哂嚟咪係
如果你幾張單 分幾次船就

仲信優先？ 我29/1 件貨寫左預計3月3到

有
16號出庫

庫都未出同未入

今日收到tenso EMS口罩，唔見左盒白十字口罩
利申：無集中裝箱

我都係18/2 先入庫 等多幾日啦

我自己不滿佢迫人上葵芳，再迫人用順豐到付
14日 上葵芳講得通, 等急既人取貨清一清倉
起ok既, 非常時期, 兩邊都合作吓

但等完14日, 只可以用順豐到付
唔好再流氓D, 同完本個服務收費唔同晒
唔係減淨幾個options, 係得一個要你硬食

葵芳呀 你當自己開起銅鑼灣定旺角呀 大佬BNS

優先處理等於庫都唔撚入
更唔好講唔知幾時出庫同幾時先用船返嚟

我以為同之前順豐計法一樣
係就咁比錢順豐

同意 ， 只求攞貨，
又係果句 大時大節，唔會用佢。
人太多，平機位有排等。
而家比人揸住個春袋， 都要等

呢樣都預左架啦，就算搭飛機都係每張單分開比算，比多少少錢盡快拎得一件得一件
我十幾張單全部都諗住逐張比算，計返都係少少錢，等既話下一件都唔知要等到幾時先到

BNS員工死全家未?
幫間賤種公司做打手引左咁多人中伏

LIFO 問題係好嚴重
美國倉最早一張係14號簽, 仲未入庫
日本其實我就因為HOLD係運輸, 最長就1/2HOLD到16/2入庫
其他平均2~10日入庫
因為上船都好快出埋庫
係老人張單仲未出庫
唔知會唔會都比人REPACK, 得一盒超快適係入面

錢係一件事
間賤種公司成個流程同安排都係賤鳩格先係最重要
唔係話大時大節唔用就算撚數

我再分享下
本人尋日收到2月5-8 買既貨，但全部都係細件野。而呢個range買既大件貨，全部上哂船，生死未卜。

我見佢海外出庫左，不過見話仲係local courier
以為好似日本咁keep 係送貨個到

應該係送左比空運公司，但係仲未離開PORTLAND

最尾找數比BNS筆錢本身咪包埋送到自提點/送貨點
依家又要比多筆順豐到付 嚟幫佢慳人手同存倉
仲未計船運本身已經平過空運(但呢樣收到貨都算撚到數)

我有一件貨係咁

我諗佢地自己都知呢次之後一定無咗一大班舊客 所以賺盡佢

架船到未呀

肯交待未呀

琴日仲話會轉status
F5左成晚 無撚轉過

收到啦！！

已經懶得F5

BNS 話會隱藏地址 呼籲大家唔好再寄過去佢哋倉 但係繼續做中國人生意 代表咩？

要比多筆?

仲係中國官網大大隻字寫住中國香港
食兩家茶飯

BNS員工MON POST狗出黎講兩句未?
我正式屌你地老母

我都想問如果14日後轉順豐到付係計25一磅定係22+25一磅？

到底幾時再去花輪老人院收貨

哩個我同意
啲骨真入真出
快過淘寶

9點15

佢自己講 順豐到付
有唔少集運都有用順豐到付寄貨
我自己唔會理解錯 順豐到付 係乜服務
除非BNS自己打錯字

9號簽收未入庫既黑貓問黎都晒氣 cs live chat都係覆你罐頭回覆 叫你等

me~
13/2入庫
16/2出庫 (今日20/2 仍然 at local courier)

咪發癲啦

咪$29/ 磅？

呢度都見到你
CHING BNS員工黎?

我都有三盒粟米片
1號送 10號收左之後就失左蹤

梗係順豐到付啦
叫順豐上黎收件就得
BNS 員工印印腳上連登做打手就得

我都估唔到竟然會覆 17問 今朝覆

我諗住睇下預計「泊岸」日期係咪15/-30/3

頭先拎完 唔屌住

2盒藍PRESTO

佢都唔知係邊 你叫佢點答你

但真係好快，只係次於DHL...

11號老人入庫

經船運送港之日本貨件會自動安排於葵芳臨時自提點取件，如不方便前往取件可安排於 14 個工作天後以順豐到付方式收件。收費為每磅 HK$25，工商/住宅地址同價。

佢最新個fb post入面條google form link講

當入左黑洞

9號 10號黑貓簽收個堆倉底貨可能又係直接推左上船
根本就無空運舊貨哩回事

即係連順豐夾棍都食埋

仲有句:
如有多於一張轉運單請分開填寫。有關送貨安排只需填妥以下表格即可，毋須再特別向我們查詢。

咁貴仲要無得夾箱

覺得仲係倉底既機會大d

一早講左係為左夾鳩你地去哂葵芳
呢間賤種公司
如果一張張細單用順豐到付
成條數加哂你用DHL都係咁上下架錢

一早話咗收多你一筆

即係每一張單要俾一次順豐錢?

唔撚係掛

$25係包埋原本集運個筆
唔係咩？

咁佢 or sf 咪做義工？
btw 有7單1月尾到倉 宜家都唔撚知點

bns 永不錄用
真心閪公司黎

原本都係收$25

如果順豐到付 順豐網有得check
30蚊 起跳 首1kg
之後每0.5kg 6蚊

唔敢肯定 之前係依個價

順豐非文件本地好似首重30
之後每0.5KG 好似6蚊
依家BNS收你每磅25蚊

#902
唔知住宅有無要附加費

佢都幾撚狼收得
船運+咁樣逼鳩人sf
1kg變$55 但sf收30
散單咁收法真係發撚畫

原來我可以揀自提點同空運到港
依家兩樣都冇撚哂 逼我硬食
仲要收原價 錢真好搵

但佢又話$25係順豐到付
即係順豐收完錢俾返d bns?

#902

到付 即刻 額外比錢順豐
佢依個價未仲貴過順豐官價

佢解釋咁撚多真係多撚餘
因為運輸公司 最基本嘅service都保證唔撚到
講乜撚咩件多呀 船運呀
又話咩拆貨拆得好夜呀
屌你老母啦 每單都係生意
都唔撚係義工黎
佢地做pr真係幾撚無恥

順豐到付是點計,BNS一條數,SF一條數?
如果是咁,SF會計體積喎

順豐淨係香港運香港
咁你計左佢由日本運返黎香港果筆未

你自己上網CHECK下船運幾錢啦

今日13/2老人院終於入咗庫

原本都有sf
佢個網寫$25，呢$25之前個做法係包埋集運運費
宜家咁做就唔知

呢筆佢可以係個網先交 交兩次錢咁

原本都可以揀其他自提點
宜家逼鳩哂d人入葵芳
你講乜柒原本都收25
你都幾撚好野做打手做到你咁

你轉撚咗船係咪要扣返錢比我呀 屌你老母
我都冇同你計 仲敢同我計 收我$25磅原價

九成係員工啦
今時今日唔係打BNS工都仲幫BNS護航果D 一撚定係弱智

我估係25蚊1LB
之後住宅要再每單加25蚊

真心撐唔落bns
睇佢地仲威得幾耐

美國可能都好慢 睇佢講到量多過black friday
但唔見佢好似日本咁有新對策

我印象中佢有權repack, 未fc

上面段野有寫工商/住宅地址同價
Sf好似無收住宅附加費好耐

佢講 到付
到付 即刻 我們自己收件時比順豐香港運費
除非bns自己搞錯
否則一定係兩個不同收費

你睇下其他集運就知
一講到付就係咁比錢

仲收緊

我見BNS官網本身就寫住宅要加25蚊
順豐依家改到唔洗啦咩?

細件野姐係骨？唔係口罩？
2月5-8買？不意外
1月尾買都未收到

7單都早過佢
都係大海緊
撚知做乜柒
明明送完又係收足錢
唔講以為佢義務幫人運咁

應該執埋一大袋 扔入櫃
1月尾買罩 到依家罩就收唔到
筆就前日去左拎

係有
佢個網有寫 如果太大件會repack

佢係咁寫

係FB 扮撚哂黃咁講野
玩道德綁架
一開始COOL到班傻仔死忠咪變到咁

唔係咁on9掛
我一開始以為係你件野2lb 咪收貨個陣俾50蚊sf 咁咋

我昨日上sf, 見佢話唔收住宅附加費

咪撚再講佢有權REPACK 就REPACK唔係問題
家陣係1,2盒口罩佢都REPACK 仲要用袋 壓撚爛埋D盒

BUYIPPEE 1670 2.88KG算唔算貴?

照計係包埋

可能細細件又輕又一次過可以上多啲貨
所以啲大盒野就慢慢黎

我諗有唔同收費標準
如果跟官價送就唔收
公司跟sf deal價既可能有唔同，可能係自取價

sor 可能係我語癌
我講仍有權repack 唔等於 我認同佢 隨便乜9都pack壓爛晒既
只係我用佢之前我睇過佢會 佢可以 佢可能 會咁對我件貨姐
如果我盒口罩爛撚晒 我都會嬲

一盒都repack
我見tenso定buyyipee repack係會幫你cut細個盒

18/2 嘅單仲未轉去準備發貨

真係接受唔到幾隻船完左之後出庫都要咁耐先到

順豐依家好似係有代收貨款服務
收完佢地兩間點拆就唔撚知喇

上年年尾用無收
而家唔知

係有
我可以confirm
其實我一開始講都只係話，sf收首重30之後5蚊定幾多
佢1lb就25蚊
即係只要過0.5lb 就已經食緊夾棍

所以我就話已經冇撚得揀
你夾我用船+順豐
仲敢收我原價 屌你老母咩

$25包埋集運費用->我係打手
$25唔包集運費用->我未用過集運

自取點D職員仲要好撚串 態度好撚差

佢會唔會代收就唔知 暫時無人試過
如果代收就要佢自己量過盒大細
重量都唔可以錯

我唔覺得佢地會花時間咁樣玩
比左sf, 到時收幾多就客跟sf之間問題

遲買早享受，早買遲幾日

朋友用4pk 運氣好 即日入庫即日出 第二日上埋機
仲要平過bns
我一月尾個D就連船都未上到仲係度等

最大機會係照樣1lb 25蚊
住宅每單+25蚊
運費到付

大家可以参考下其他公司
當然依一刻無人肯定
bns比既料有限 還是一個迷

香港都好似塞緊
仁川貨仲未去到本地倉庫

FB有人話4PK 3號到而家都未出庫

想問下, 如果2盒包裹, 冇合箱, 寄DHL係唔係會分開2個重量計?

bns有D巴打一月尾買
庫都未入

用4pk真係要等運到
運氣好上機仲快過tenso dhl

1月尾 2月1 都有一單
有一半仲係未出庫

點解加密講 多d cd rom 睇仲好

倉底貨優先上船呀

3單分開上晒船, 要去三次葵芳 , 返工, 住九龍東

其實PRESTO 藍同綠有咩分別?

17.5 綠
16.5 藍

遲買優先上飛機呀
早買慢慢游水過黎啦

架船捨得出海未 優先處理呢

坐船係咪應該要有返啲折扣先

點樣可以推到佢解釋下發生左咩事

3月中到港.
香港口罩 每盒賣 100以內 50個. 2蚊個. 都唔洗網上買.
優勢無晒.....

個個d口罩都係自用架

根本就應該要
明明你公司管理問題
要顧客受返 乜撚嘢玩法

貪平用4pk仲好， 反正耐就預左，
可能仲有驚喜。

呀Q咁諗, 上網買係正貨正價, 香港藥房買個d可能係垃圾口罩